[禍必及妻兒]唔好齋講唔做，先由fb做起！

大家一齊晌fb用"黑警不是我親友"做頭像。

務求令狗家族受到嚴重壓力，被全城鄙視，孤立。

1

2

3

如果連fb都唔肯做，咁就咪撚再鳩up

4

5

6

7

8

9

10

哩個已經係極低成本嘅行動，點解冇人行動？

老虎有個親戚個仔做交通部（膊頭有花)，年年都同老豆老母係銅記，老尖高級食府賀壽擺幾圍，今年八月本來訂個房擺幾圍，親戚朋友都話外面好亂夜晚唔想出街no show，講真講假自己諗